【農夫演唱會】搵人一齊睇 / 賣飛

睇農夫真係要大部份都識唱先夠投入，但現實中既friend都只係熟佢地d hit 歌

想睇下呢度有冇人有興趣一齊睇，或者我可以直接賣兩張...

-------

演出日期: 2017年11月9日 - 14日 (共6場, 已加場1次)
門票價錢: HK$580 / $480
演出場館: 旺角麥花臣場館

P.S. 唔知要開係邊

嚟！一齊唱！
One two three齊話聲

巴打一唔一齊睇480位
TG: watchfama

PS. 紅巴 真fans希望唔好介意

巴打你應該講低邊場先

直接買你兩張

唔記得左添
係11號

盡可能都想睇得成
不過都麻煩你tg我傾下丫

可以考慮喺呢度問

唔該晒你呀巴打
頭先search 唔到，淨係搵到個歌詞post

推

起身推一推

推.........

幫你推下post啦
sor約左同學睇

如果我有多張陳柏宇既演唱會飛，你會唔會跟我走？

你講緊咩呀巴打

菩提本無樹陸永與c君

巴打一齊睇 ？

有飛?
本身想約女睇
點知無左回事

一齊睇

大獲，本來已經搵到人一齊睇，但13號突然有事

賣13號$580x1

有冇巴打收

另外收12/14號 prefer 14

TG: watchfama